有無人食b群同鋅醫暗瘡？

Search到話有效 有無巴打試過？

zinc除左抗感冒外重會壯陽喎（好似係）

暗瘡就唔知，會唔會vitamin e好d

vit e都關事？

樓主邊到睇？
vit B 有study話會爆瘡的

幾年前既高登

你留意下d護膚品不難發現

維他命e好似會幫助修復皮膚(好似係 唔肯定 有錯屌細力d )

皮膚會好少少

成日捱夜 又多暗粒
日日有食維他命B
食咗一個月都冇乜感覺
btw dhc個包好臭

想嘔 臭到

無用的，都市人的飲食已經足夠zinc and b complex
直接食四環素或a酸

食維他命B12過量可能會爆瘡

應該單獨食維他命B3

我試緊
就係食緊B群同Zinc
食左個幾月
皮膚真係好左好多 直頭塊臉摸落去既質感係完全唔同左
滑左好多
但我覺得Zinc既作用大過B Complex好多

不過你巴定絲?
我應該係因為本身做開運動 飲食又吸收唔夠Zinc
所以補Zinc先有效果
如果你本身冇缺呢D micronutrients
食呢D應該唔會有效果

唔好亂講
你自己google下d 研究報告先
Mineral 同 Vitamin deficiency 係全世界 包括發達地區
都係極度常見

B3知搽係皮膚就收油 單食就唔知

你食幾多 邊隻brand

一陣係女加大肚婆就仆街

我知我一定唔夠 飲食好撚差 無住家菜 食快餐多

依d我會搵醫生先食

我覺得樓主最緊要留意下會否係食物敏感，因為導致皮膚病既原因係身體唔夠渠道排毒，所以好多時都係食物有問題，最怕你日日食一啲致敏既食物而自己唔知

唔講brand啦 唔想比人當係打手
你自己上網睇Review啦
但Zinc 既話我係食Zinc Picolinate 吸收率比較高
B-Complex 多數會加埋 維他命C
直接上iHerb買 都好平下
幾日就運到

你長期食快餐既話 咩Supplement都救你唔到啦
一定要食清少少 飲多D水 介油炸同埋高糖食物
有好多人 例如我 只要食左好多高GI 既野食
Insulin一爆升 皮膚就會即刻差左好多

尤其係乳制品同紅肉

屌我上iherb買左 佢漏左送bcomplex呀仆街